<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<planning> <!-- File containing all events-->
<!-- Important note : no space or strange character for modalID, it's a file name -->
    
    

<!-- thursday -->
<day name="Jeudi" id="Jeudi">
    <divider>17h00</divider>     
    <event>
        <title>Left4Dead grandeur nature</title>
        <modalID>LeftFourDead</modalID>
        <WhenWhere>À 17h, à l'entrée de la MDE</WhenWhere>
        <details>Lancement du Left4Dead grandeur nature ! Si vous êtes inscrits, rendez-vous à l'entrée de la Maison des Étudiant avec votre plus beau costume de zombie ou de survivant, et écoutez attentivement les instructions. Note : Si vous n'êtes pas inscrits mais tenez à particier, adressez-vous à Baron, le monsieur en blouse blanche. Il reste PEUT-ÊTRE quelques places, mais rien de garanti</details>
        <WhenWhereSecondary>Left4Dead ?</WhenWhereSecondary>
        <detailsSecondary>Left4Dead est initialement un jeu vidéo se déroulant après une apocalypse zombie où des survivant-e-s doivent coopérer pour survivre. Le Left4Dead GN est une adaptation "grandeur nature" où les joueurs et joueuses incarnent soit des survivants soit des zombies pour la soirée (il y a toutefois des règles a respecter. N'hésitez pas à demander)</detailsSecondary>      
        <alarmDefault>no</alarmDefault>
    </event>

    <divider>18h00</divider>
    <event>
        <title>Soirée Halloween</title>
        <modalID>SoireeHalloween</modalID>
        <WhenWhere>À 18h à la MDE Lille 1</WhenWhere>
        <details>La COnvention Inoubliable démarre avec la soirée Halloween, à la Maison des Étudiants de Lille 1 ! Pendant toute la soirée il y aura des jeux de société et des (fausses) toiles d'araignée un peu partout... Le chemin est indiqué par des canards blancs tagués sur le sol depuis le métro Cité Scientifique, sur la ligne 1</details>
        <alarmDefault>no</alarmDefault>
    </event>
    <event>
        <title>Commande pizzas</title>
        <modalID>Pizza</modalID>
        <WhenWhere>À 18h, au bénévole avec l'ordinateur portable</WhenWhere>
        <details>Dès l'ouverture de la soirée, il y a la possibilité de commander des pizzas ! Cherchez du regard un-e bénévole avec un ordinateur portable, qui va prendre les commandes.</details>
        <WhenWhereSecondary>Tarifs Pizza</WhenWhereSecondary>
        <detailsSecondary> Pour 5€ vous pouvez avoir une grande demi-pizza, et des boissons et chips seront servies quand les pizzas arriveront, plus tard en soirée. Le paiement se fait en liquide. Un distributeur est disponible soit près de l'arrêt de métro Triolo, à une station d'ici, soit au Restaurant Universitaire Pariselle</detailsSecondary>
        <alarmDefault>no</alarmDefault>
    </event>
 
    <divider>21h00</divider>     
    <event>
        <title>Citrouilles !</title>
        <modalID>Citrouilles</modalID>
        <WhenWhere>À 21h, à l'entrée de la MDE</WhenWhere>
        <details>Venez tailler des citrouilles grimaçantes, effrayantes ou tout simplement amusantes :) A l'arrière de la MDE, des soupes de potiron dans des gobelets sont proposées, pour nos artistes en herbe, n'hésitez pas à venir en réclamer</details>
        <alarmDefault>no</alarmDefault>
    </event>
    <event>
        <title>2ème commande de pizzas</title>
        <modalID>Pizzabis</modalID>
        <WhenWhere>À 21h30, au bénévole avec l'ordinateur portable</WhenWhere>
        <details>Il y a une deuxieme commande de pizzas, pour les affamé-e-s ou les gens participants au Left4Dead en début de soirée qui n'ont pas pu commander. Pour rappel, une grande demi-pizza coûte 5€</details>
        <alarmDefault>no</alarmDefault>
    </event>
    
    <divider>02h00</divider>
    <event>
        <title>Fin de la soirée Halloween</title>
        <modalID>FinHalloween</modalID>
        <WhenWhere>À 10h pile poil, à l'accueil</WhenWhere>
        <details>Et voilà la soirée Halloween qui se termine... Mais la Convention n'est pas terminée :) Rendez-vous demain à 10h à Lille 3 au bâtiment G pour plein d'autres activités !</details>
        <alarmDefault>no</alarmDefault>
    </event>
</day>




<!-- friday -->
<day name="Vendredi" id="Vendredi">
    <divider>10h00</divider>
    <event>
        <title>Ouverture du COIN</title>
        <modalID>OuvertureConvention</modalID>
        <WhenWhere>À Lille 3</WhenWhere>
        <details>Rendez-vous à Lille 3 pour la suite de la COnvention INoubliable, qui continuera sans interruption jusqu'à dimanche midi ! ;) Le chemin est indiqué par des petits canards blancs tagués sur le sol depuis le métro Pont de Bois, situé sur la ligne 1. N'hésitez pas à explorer le bâtiment en quête de stands qui vous plairaient, et n'hésitez pas à poser de questions au staff !</details>
        <alarmDefault>yes</alarmDefault>
    </event>
    <divider>14h00</divider>    
    <event>
        <title>Conférence Radio Sphère</title>
        <modalID>ConfRadioSphere</modalID>
        <WhenWhere>À l'amphithéatre</WhenWhere>
        <details>TODO</details>
        <alarmDefault>no</alarmDefault>
    </event>
    <event>
        <title>Tournoi Carcassonne</title>
        <modalID>TournoiCarcassonne</modalID>
        <WhenWhere>Au stand jeux de plateau</WhenWhere>
        <details>Il y a un tournoi de Carcassonne prévu ! Carcassonne est un jeu où les joueurs et joueuses posent chacun-e-s leur tour des tuiles représentant un décor vu du dessus. On gagne des points à la fin de la partie en fonction de la longueur des routes construites, de la taille des champs et des villes, du nombre de monastères avec sa couleur... C'est un jeu simple et amusant !</details>
        <alarmDefault>no</alarmDefault>
    </event>
    <divider>14h30</divider>    
    <event>
        <title>Contes pour adultes</title>
        <modalID>ContesAdultes</modalID>
        <WhenWhere>À l'amphithéatre</WhenWhere>
        <details>Des contes sont prévus dans la salle détente !</details>
        <alarmDefault>no</alarmDefault>
    </event>
    <divider>16h00</divider>    
    <event>
        <title>Tournoi Super Smash Bros</title>
        <modalID>TournoiSSBB</modalID>
        <WhenWhere>À 16h00 au stand Jeux Vidéos</WhenWhere>
        <details>Il y a un tournoi de Super Smash Bros sur la Wii U au stand Jeux Vidéos ! Montrez-leur de quel bois vous vous chauffez ! (Mais n'oubliez tout de même pas de vous y inscrire !)</details>
        <WhenWhereSecondary>Super Smash Bros ?</WhenWhereSecondary>
        <detailsSecondary> Super Smash Bros, ou SSB, est un jeu de bagarre avec plusieurs personnages de plein de franchises Nintendo. Le but est d'éjecter ses adversaires de l'arène (qui a l'apparence d'un décor d'une franchise Nintendo) en jouant un personnage de son choix. Plus on prend de coups, plus on est facile à éjecter... Et pour renverser le cours de la bagarre, il y a des objets qui peuvent être très utiles ! (Note aux parents : Ce jeu est pour toute la famille :) )</detailsSecondary>        
        <alarmDefault>no</alarmDefault>
    </event>

    <divider>16h30</divider>    
    <event>
        <title>Conférence Opal'Roliste</title>
        <modalID>ConfOpalRoliste</modalID>
        <WhenWhere>TODO</WhenWhere>
        <details>TODO</details>
        <alarmDefault>no</alarmDefault>
    </event>
    <event>
        <title>Contes pour enfants</title>
        <modalID>ContesEnfants</modalID>
        <WhenWhere>Dans la salle détente</WhenWhere>
        <details>Des contes sont prévus pour petits et grands enfants dans la salle détente :) Venez écouter de belles et chouettes histoires pleines d'aventures</details>
        <alarmDefault>no</alarmDefault>
    </event>
    
    <divider>17h30</divider>    
    <event>
        <title>Séance au Kino</title>
        <modalID>Kino</modalID>
        <WhenWhere>Au Kino, au bâtiment A</WhenWhere>
        <details>Pour le COIN, le Kino de l'université Lille 3 diffuse les Goonies ! C'est un film très sympathique, pour toute la famille, et c'est totalement gratuit ! Rendez-vous à 17h30 à l'entrée du bâtiment A, qui se trouve tout au bout du chemin principal qui traverse tout le campus, à droit en haut des marches. Bon visionnage ! :)</details>
        <WhenWhereSecondary>Les Goonies ?</WhenWhereSecondary>
        <detailsSecondary>Les Goonies (The Goonies) est une comédie d'aventure américaine réalisée et produite par Richard Donner sur le scénario de Chris Columbus d'après une histoire de Steven Spielberg. Le film met en scène une bande d'adolescents des Goon Docks, surnom du quartier d'Astoria dans l'Oregon, interprétée par Sean Astin, Corey Feldman, Jonathan Ke Quan, Jeff Cohen, Josh Brolin, Kerri Green et Martha Plimpton. Distribué par Warner Bros. Pictures, ce film est sorti le 7 juin 1985 aux États-Unis et au Canada.
        En France, il est sorti le 4 décembre 1985 sous la distribution de Splendor Films.
        
        Synopsis :
        Astoria, été 1985. Alors que les terribles Fratelli s'évadent de prison, Bagou, Choco, Data et Mickey, une bande de gamins, trouvent dans le grenier de ce dernier une vieille carte au trésor menant au pirate Willy le Borgne. Alors que leur quartier va bientôt être rasé par le promoteur Elgin Perkins pour être remplacé par un terrain de golf, les garçons décident de se mettre à la recherche du butin pour éviter la destruction des maisons. Bientôt rattrapés par Brand, le frère de Mickey, et deux amies, Steph et Andy, les « Goonies », suivant leur carte, arrivent et pénètrent dans un vieux restaurant en bordure de mer ; sans savoir que l'endroit est déjà occupé par les Fratelli en cavale, s'en suivra de la poursuite de leur aventure souterraine jusqu'au bateau pirate de Willy le Borgne et de son fameux trésor… (Merci, Wikipedia)</detailsSecondary>        
        <alarmDefault>no</alarmDefault>
    </event>

    <divider>18h00</divider>    
    <event>
        <title>Blindtest</title>
        <modalID>Blindtest</modalID>
        <WhenWhere>Dans l'amphithéatre</WhenWhere>
        <details>Des </details>
        <alarmDefault>no</alarmDefault>
    </event>
    <event>
        <title>Tournoi StreetFighter</title>
        <modalID>TournoiStreetFighter</modalID>
        <WhenWhere>Au stand jeux vidéos</WhenWhere>
        <details>Un tournoi de Street Fighter est prévu au stand jeux vidéos. N'hésitez pas à vous y inscrire !</details>
        <alarmDefault>no</alarmDefault>
    </event>    

    <divider>19h30</divider>    
    <event>
        <title>Inscriptions aux JDR</title>
        <modalID>InscriptionsJDRVendredi</modalID>
        <WhenWhere>À 19h30 à l'accueil</WhenWhere>
        <details>Les inscriptions pour les tables de jeux de rôle sont ouvertes ! Si vous voulez jouer, filez à l'accueil pour voir s'il y en a un qui vous plait et inscrivez-vous sur la feuille correspondante. Dêpechez-vous, les places sont limitées !</details>
        <alarmDefault>no</alarmDefault>
    </event>
    
    <divider>20h00</divider>
    <event>
        <title>Début des JDR</title>
        <modalID>DebutJDRVendredi</modalID>
        <WhenWhere>20h00, lieu indiqué sur la feuille d'inscription</WhenWhere>
        <details>Les jeux de rôle ont commencés... S'il n'y a personne dans la salle indiquée par la feuille d'inscription, courez retrouver le Maître du Jeu, qu'il/elle finisse son café et réunisse ses joueurs et joueuses. Passez une bonne soirée et amusez-vous bien !</details>
        <alarmDefault>no</alarmDefault>
    </event>
    <event>
        <title>Blindtest et animations nocturnes</title>
        <modalID>BlindtestNocturne</modalID>
        <WhenWhere>TODO</WhenWhere>
        <details>TODO</details>
        <alarmDefault>no</alarmDefault>
    </event>
</day>




<!-- saturday -->
<day name="Samedi" id="Samedi">
    <divider>13h00</divider>
    <event>
        <title>Tournoi de SmashBros</title>
        <modalID>TournoiSmashBrosGC</modalID>
        <WhenWhere>TODO</WhenWhere>
        <details>Un tournoi de Smash Bros sur GameCube est prévu au stand jeux vidéos. Inscrivez-vous et mettez la pâtée à vos adversaires !</details>
        <WhenWhereSecondary>Super Smash Bros ?</WhenWhereSecondary>
        <detailsSecondary> Super Smash Bros, ou SSB, est un jeu de bagarre avec plusieurs personnages de plein de franchises Nintendo. Le but est d'éjecter ses adversaires de l'arène (qui a l'apparence d'un décor d'une franchise Nintendo) en jouant un personnage de son choix. Plus on prend de coups, plus on est facile à éjecter... Et pour renverser le cours de la bagarre, il y a des objets qui peuvent être très utiles ! (Note aux parents : Ce jeu est pour toute la famille :) ) </detailsSecondary>
        <alarmDefault>no</alarmDefault>
    </event>    
    
    
    <divider>12h00</divider>
    <event>
        <title>Tournoi de StreetFighter</title>
        <modalID>TournoiStreetFighterSuperNes</modalID>
        <WhenWhere>TODO</WhenWhere>
        <details>TODO</details>
        <alarmDefault>no</alarmDefault>
    </event>        
    
    
    <divider>12h30</divider>
    <event>
        <title>Conférence Opal'Roliste</title>
        <modalID>ConfOpalRoliste</modalID>
        <WhenWhere>TODO</WhenWhere>
        <details>TODO</details>
        <alarmDefault>no</alarmDefault>
    </event>        
    
    <divider>13h00</divider>
    <event>
        <title>Conférence audio</title>
        <modalID>ConfAudio</modalID>
        <WhenWhere>Dans l'amphithéatre</WhenWhere>
        <details>« Transmettre une histoire par l'audio »
            Cette conférence réunira des auteurs de sagas audios et de romans de science-fiction qui présenteront des expériences de passage du livre à l'audio ou de l'audio au livre. Un bon moyen pour appréhender les spécificités de l'audio comme moyen de diffusion d'une histoire.
            Invités : Silverson et Andropovitch (Red Universe), Adastria (PrototypeS)
            Animation : Tristan</details>
        <alarmDefault>no</alarmDefault>
    </event>

    <divider>14h00</divider>
    <event>
        <title>Jeu de rôle pour enfants</title>
        <modalID>JDREnfants</modalID>
        <WhenWhere>TODO</WhenWhere>
        <details>TODO</details>
        <alarmDefault>no</alarmDefault>
    </event>
    <event>
        <title>Tournoi de SmashBros spécial Pirates</title>
        <modalID>TournoiSBPirates</modalID>
        <WhenWhere>TODO</WhenWhere>
        <details>TODO</details>
        <WhenWhereSecondary>Super Smash Bros ?</WhenWhereSecondary>
        <detailsSecondary> Super Smash Bros, ou SSB, est un jeu de bagarre avec plusieurs personnages de plein de franchises Nintendo. Le but est d'éjecter ses adversaires de l'arène (qui a l'apparence d'un décor d'une franchise Nintendo) en jouant un personnage de son choix. Plus on prend de coups, plus on est facile à éjecter... Et pour renverser le cours de la bagarre, il y a des objets qui peuvent être très utiles ! (Note aux parents : Ce jeu est pour toute la famille :) )</detailsSecondary>
        <alarmDefault>no</alarmDefault>
    </event>
    <event>
        <title>Tournoi Race for the Galaxy</title>
        <modalID>TournoiRFTG</modalID>
        <WhenWhere>Stand jeux de plateau</WhenWhere>
        <details>Un tournoi de Race for the Galaxy est prévu au stand jeux de plateau... N'hésitez pas à participer ! Race for the galaxy est un jeu de carte évolutif, où l'objectif est de construire l'empire galactique le plus vaste et puissant possible. Chaque partie dure environ d'une quarantaine de minutes à une heure !</details>
        <alarmDefault>no</alarmDefault>
    </event>


    <divider>14h30</divider>    
    <event>
        <title>Concours de cosplay</title>
        <modalID>Cosplay</modalID>
        <WhenWhere>À 14h30 dans le hall du bâtiment C</WhenWhere>
        <details>Petit concours cosplay organisé durant la Convention Inoubliable (Le COIN) thème pirate, à Lille 3
            Les règles : Vous venez avec votre cosplay, vous montez sur scène, faites une petite prestation et voilà ! 
            - Le thème de la convention étant les pirates, il y aura un lot pirate pour le meilleur cosplay collant à ce thème, puis comme de bien entendu un lot pour le meilleur cosplay tout court, tout thème confondu et enfin pour le coup de coeur du Jury ! 
            - Fin des inscriptions : 3 jours avant la convention, mais comment s'inscrire ?! Publiez simplement "JE PARTICIPE" dans cet event et je prendrais contact avec vous ! Pensez donc à checker la catégorie "autre" des messages facebook !
            - Merci d'envoyer par mail à lune.jules@gmail.com vos MP3 3 jours maximum avant la convention, sinon votre inscription ne sera pas prise en compte 
            Voilà ! Enjoyez !
            
        </details>
        <WhenWhereSecondary>Cosplay ?</WhenWhereSecondary>
        <detailsSecondary>est un loisir qui consiste à jouer le rôle de ses personnages en imitant leur costume, leurs cheveux — à l'aide d'une perruque ou en réalisant la même coupe de cheveux que celle du personnage — et leur maquillage. Les thèmes les plus courants sont les personnages de mangas, de bande dessinée, d'animation japonaise, de dessins animés, de tokusatsu, de films, de jeux vidéo et de comics mais viennent à inclure également les séries télévisées et toute sorte de costumes à thème. On appelle les pratiquants des cosplayers. (Merci wikipedia ;) )</detailsSecondary>        
        <alarmDefault>no</alarmDefault>
    </event>   


    <divider>15h00</divider>
    <event>
        <title>Contes pour enfants</title>
        <modalID>ContesEnfants</modalID>
        <WhenWhere>TODO</WhenWhere>
        <details>TODO</details>
        <alarmDefault>no</alarmDefault>
    </event>
    <event>
        <title>Tournoi de Trollball</title>
        <modalID>TournoiTrollball</modalID>
        <WhenWhere>À 13h00 salle G</WhenWhere>
        <details>Vous avez envie de vous défouler ? Venez participer à une partie de trollball en salle G ! Il s'agit d'un jeu qui oppose deux camps où chaque personne est équipée d'une épée en mousse. Le but est de s'emparer d'une tête de troll et de la placer dans le camp adverse ! Mais attention ! Une touche d'une épée amie ou ennemie, et on est éliminé et on doit mettre un genou au sol !</details>
        <WhenWhereSecondary>Consignes de sécurité</WhenWhereSecondary>
        <detailsSecondary>Ces règles doivent absolument être respectées, pour la sécurité des personnes et du matériel : Ne pas attaquer avec la pointe (pas d'estoc) ni s'appuyer dessus, pas de coup violent, pas de coup dans les parties, pas de coup dans la tête ! Toute personne ne cherchant pas à respecter ces consignes et/ou blessant d'autres personnes peuvent être interdites d'accès au trollball par les bénévoles qui surveillent le stand. En participant, vous acceptez implicitement ces règles. Si vous avez des questions, demandez aux bénévoles</detailsSecondary>
        <alarmDefault>no</alarmDefault>
    </event>
    
    
    <divider>16h00</divider>
    <event>
        <title>Tournoi de SoulCalibur</title>
        <modalID>TournoiSoulCalibur</modalID>
        <WhenWhere>Au stand jeux vidéos</WhenWhere>
        <details>Un tournoi de SoulCalibur sur Xbox est prévu au stand jeux vidéos. Pensez à vous inscrire un peu en avance pour être sûr-e d'y participer et d'avoir une chance de botter le derrière de vos adversaires !</details>
        <WhenWhereSecondary>SoulCalibur ?</WhenWhereSecondary>
        <detailsSecondary>SoulCalibur est un jeu d'arcade sur Xbox. Chaque joueurs/joueuse incarne un personnage avec un nombre défini de points de vie. L'objectif est de vaincre son adversaire en enchaînant des coups tout en évitant de s'en prendre. Chaque personnage a son propre style de jeu, ce qui rend chaque partie unique</detailsSecondary>
        <alarmDefault>no</alarmDefault>
    </event>
    
    
    <divider>16h30</divider>
    <event>
        <title>Conférence Opal'Roliste</title>
        <modalID>ConfOpalRoliste</modalID>
        <WhenWhere>TODO</WhenWhere>
        <details>TODO</details>
        <alarmDefault>no</alarmDefault>
    </event>
    <event>
        <title>Contes pour adultes</title>
        <modalID>ContesAdultes</modalID>
        <WhenWhere>TODO</WhenWhere>
        <details>TODO</details>
        <alarmDefault>no</alarmDefault>
    </event>        
    
     
    <divider>18h00</divider>
    <event>
        <title>TOMBOLA</title>
        <modalID>TOMBOLA</modalID>
        <WhenWhere>Dans l'amphi J</WhenWhere>
        <details>Rendez-vous dans l'amphi J pour participer à une tombola, écouter ce que les organisateurs et organisatrices ont à raconter de beau et pour un pot de remerciement... Parce que le COIN n'aurait jamais existé sans ses fier-e-s bénévoles et sans l'aide de nombreux contributeurs extérieurs</details>
        <alarmDefault>no</alarmDefault>
    </event>

    <divider>19h30</divider>    
    <event>
        <title>Inscriptions JDR</title>
        <modalID>InscriptionsJDRSamedi</modalID>
        <WhenWhere>À l'accueil</WhenWhere>
        <details>Les inscriptions pour les tables de jeux de rôle sont ouvertes ! Si vous voulez jouer, filez à l'accueil pour voir s'il y en a un qui vous plait et inscrivez-vous sur la feuille correspondante. Dêpechez-vous, les places sont limitées !</details>
        <alarmDefault>no</alarmDefault>
    </event>
    
    <divider>20h00</divider>
    <event>
        <title>Début des JDR</title>
        <modalID>DebutJDRSamedi</modalID>
        <WhenWhere>20h00, lieu indiqué sur la feuille d'inscription</WhenWhere>
        <details>Les jeux de rôle ont commencés... S'il n'y a personne dans la salle indiquée par la feuille d'inscription, courez retrouver le Maître du Jeu, qu'il/elle finisse son café et réunisse ses joueurs et joueuses. Passez une bonne soirée et amusez-vous bien !</details>
        <alarmDefault>no</alarmDefault>
    </event>
    <event>
        <title>Blindtest et animations nocturnes</title>
        <modalID>BlindtestNocturne</modalID>
        <WhenWhere>TODO</WhenWhere>
        <details>TODO</details>
        <alarmDefault>no</alarmDefault>
    </event>
</day>




<!-- sunday -->
<day name="Dimanche" id="Dimanche">
    <divider>10h00</divider>
    <event>
        <title>Fermeture jeux vidéos</title>
        <modalID>FermetureJeux</modalID>
        <WhenWhere>10h00, stand jeux vidéos</WhenWhere>
        <details>Le stand de jeux vidéos commence à fermer. S'il y a des jeux auxquels vous voulez rejouer une dernière fois avant de partir, c'est le moment !</details>
        <alarmDefault>no</alarmDefault>
    </event>
    
    <divider>14h00</divider>
    <event>
        <title>Fin du COIN...</title>
        <modalID>FinConvention</modalID>
        <WhenWhere>À 14h00, à Lille 3</WhenWhere>
        <details>Eh oui... Les meilleures choses ont une fin ! Mais on espère que vous vous êtes bien amusé-e-s ! :) A l'année prochaine, pour de nouvelles aventures ! (Ou à bientôt, si vous fréquentez la Taverne Oubliée ou Dés À La Carte, les deux associations derrière la COnvention INoubliable !)</details>
        <WhenWhereSecondary>Au secours !</WhenWhereSecondary>
        <detailsSecondary>Si vous avez le temps, prenez un peu de temps pour nous aider à ranger, ce serait vraiment très apprecié :) Ça nous montre que vous avez aimé-e-s, et les bénévoles pourront rentrer chez eux plus vite pour se reposer de leur trois jours de convention non-stop... Si vous ne pouvez pas, ce n'est pas grave, c'est chouette que vous soyez venus !</detailsSecondary>
        <alarmDefault>yes</alarmDefault>
    </event>
</day>




</planning> <!-- End of planning -->
